下年金像獎主持係方力申同鄧麗欣

係咪有心玩鳩鄧麗欣？

吸引到我會特登睇先

你估本人事前會唔知拍邊個就接咩 on9

都有仔仲怕乜

source?

會唔會即慶表演做愛

似玩鳩万刀甲多D

係

應該咁上下時候 就復合

跟住你飛我吖嗎

你又咁上下時候捧返第二隊

係復合一早復左啦
散左年幾兩年啦喎

可以參考最經典既 許志安 鄭秀文

前前後後內內外外都睇過晒
點會尷尬

source? 係咪真?

source

哦，跟住你串我呀嘛

嘉賓主持果度

又wiki

Wiki都信

呢位ching轉風向都幾勁

最經典係你，敗走波台但又要得閒入去吠